亞特蘭大黑人拒捕遭轟斃 警察總長請辭

美國多地爆發反警暴示威之際，喬治亞州亞特蘭大一名非裔男子上周五（12日）拒捕，遭警方開槍擊斃。當地警方已尋求喬治亞州調查部門偵查事件，完成後會交予富爾頓縣地區檢察辦公室審議；警察總長希爾茲（Erika Shields）上周六（13日）請辭。

27歲男子布魯克斯（Rayshard Brooks）當晚在一架停泊在快餐店得來速（drive thru）的汽車入睡，導致其他顧客需繞道而行，警員於晚上10時33分左右接報到場。他其後接受呼氣測試但未能通過，期間一度反抗，甚至抓住警方電槍。

布魯克斯與警員纏鬥後，一度試圖逃走，中槍送院搶救無效死亡。除布魯克斯外，另有一名警員受傷，經治療後已出院。逾百名市民上周六前往案發現場示威，指摘警員使用過度武力；市長博頓斯（Keisha Lance Bottoms）同日接納希爾茲請辭。

今次我覺得係適當武力 上到法院都會係咁判
搶電槍、再指向警員 先開槍 過程冇過度武力
只不過而家黑人至上姐

又係黑人

藍絲: 如果喺美國呀................................

應該企定定俾佢殺 死返十個八個啲黑人就輸架啦

係
個警長應該用愛錦化個黑人

懷疑醉駕 又反抗搶槍

黑人而家大撚哂

拒捕搶電槍，咁危險都唔開得槍，睇嚟nigga殺人放火都冇問題了

克力架又贏

呢個情況合理，不過班黑鬼癲，明明條友阻快餐店條路，快餐店報警，依家燒晒成間店

D黑人一D都唔團結 注定做奴隸
係白人一早陀槍遊行啦

如果喺美國呀，班黑警全部拉晒控告謀殺，香港回愎和平，正義得到彰顯啦

今次件事完左之後，黑人地位應該又再低啲

只要係黑人強姦完你個女你個女唔講多謝都可以燒鳩你

終於俾人睇到你控制佢就會點
下次唔係拎 taser 而拎左支真槍會點

主因係班友自制能力極低，美國啲警察一見佢地就驚自己俾人搶槍

其實今次開槍合理
不過一定唔需要致命
當然你可以話開槍條友唔係神槍手
但射腳係咪真係咁難

黑人想點

敦小強:

死瀝架今鋪仲唔主導世界？

不過依個問題係美國好似無限LOOP
美國警察潛意識覺得黑人有問題, 於是黑人被打壓
黑人被社會歧視 於是導致犯罪率高
根本無可能有方法解決/緩和
最多只係打句Black lives matter, 扮關注, 佔領完光環
打完飛機自我感覺良好就算

Twitter 啲友話放佢走，之後去佢屋企捉人

如果又反抗咁點呢？？

你哋冇做錯到

子彈有眼

搶完電槍
如果佢電左隻狗拎真槍就不得了
開槍合理

正常白人去曬邊？

屌你老母,黑警殺人啊依家

藍絲:如果喺美國好人同壞人就會倒轉企,好在你地你係香港咋

我唸唔致命班市民結果都一樣

屌你老母 醒啲啦 人地民主國家有制度 班黑人玩民緒你又跟住去

繼續放佢走

投票就知。
而家沉默。

瞓左覺冇揸車喎

指向警員個part係邊
有冇link
另外佢係逃走時中槍定係逃走前中槍
等睇流出片

雙性戀跨性別LGBT環保黑人=神

燒左間店

有冇第二條片， 呢條乜柒都睇唔到

拉去香港
藍店報狗 跟著裝修
其實有啲似

Cable有

自行腦補
明明寫佢走緊

臨開槍果下的確係有向住警員

搶電搶 唔用武力制服番佢？
死人係意外 開槍又唔係對度致命位

他其後接受呼氣測試但未能通過，期間一度反抗，甚至抓住警方電槍。
冇揸車 咁樣唔係啫係懷疑醉駕咩

香港再出發大聯盟發起「促消費 撐經濟」活動

左癌地球毒瘤

睇左段片，兩個警察同條黑人講左半個鐘
然後做酒精測試，fail左之後條黑人拒捕仲搶電槍
然後舉電槍向警察
可以話開槍個警察係有問題，但條黑人絕對唔係無辜啦
又種乜柒野族歧視呀

搶電槍定想撥開支槍
等片睇定啲先

明明做酒精測試就好平常 就算醉駕咪扣分 罸錢了事，最後搞到咁大單

射腳真係咁難？
支槍得返幾飛彈？
拎支電槍跑緊又對你有咩威脅大到要射死佢？